msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mountall\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-03 23:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-01 12:58+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 07:39+0000\n"

msgid ""
"\n"
" %s finished! "
msgstr ""
"\n"
" %s 已完成！ "

msgid ""
"\n"
" Legal values of dev-wait-time lie between 1sec to 2147483647 sec"
msgstr ""
"\n"
" dev-wait-time 的合法值在 1 秒至 2147483647 秒之间"

msgid "%s %s [%d] exited normally"
msgstr "%s %s [%d] 已正常退出"

msgid "%s %s [%d] terminated with status %d"
msgstr "%s %s [%d] 已终止，状态为 %d"

msgid "%s finished"
msgstr "%s 已完成"

msgid "%s is %s"
msgstr "%s 是 %s"

msgid "All filesystems mounted"
msgstr "所有文件系统均已安装"

msgid "An error occurred while mounting %s."
msgstr "挂载 %s 时出现错误。"

msgid "Attempt to fix all fsck errors"
msgstr "尝试修复所有 fsck 检查到的错误"

msgid "Attempting to fix %s filesystem"
msgstr "正在尝试修复 %s 文件系统"

msgid ""
"By default, mountall does not detach from the console and remains in the "
"foreground.  Use the --daemon option to have it detach."
msgstr "mountall 默认运行在前台且不自动进行控制台分离，请使用 --daemon 参数使其成为守护进程。"

msgid "Checking disk %1$d of %2$d (%3$d%% complete)"
msgstr "正在检查磁盘 %1$d/%2$d (%3$d%% 完成)"

msgid "Checking disk drives for errors. This may take several minutes."
msgstr "检查磁盘驱动器是否有错误。这可能需要几分钟。"

msgid "Connected to Plymouth"
msgstr "已连接到 Plymouth"

msgid "Continue to wait, or Press S to skip mounting or M for manual recovery"
msgstr "继续等待，或者按 S 跳过安装，或者按 M 进行手动恢复"

msgid "Could not connect to Upstart"
msgstr "无法连接到 upstart"

msgid "Could not create Upstart proxy"
msgstr "无法创建 upstart 代理"

msgid "Detach and run in the background"
msgstr "分离并在后台运行"

msgid "Disconnected from Plymouth"
msgstr "已断开与 Plymouth 的连接"

msgid "Disconnected from Upstart"
msgstr "从 Upstart 断开连接"

msgid "Do not emit events after mounting filesystems"
msgstr "不要在挂载文件系统后发出事件"

msgid "Empty device name specified"
msgstr "指定了空设备名称"

msgid "Empty mount point specified"
msgstr "指定了空挂载点"

msgid "Empty mountpoint specified"
msgstr "指定了空挂载点"

msgid "Errors were found while checking the disk drive for %s."
msgstr "为 %s 检查磁盘时发现错误。"

msgid "Filesystem could not be mounted: %s"
msgstr "无法挂载文件系统：%s"

msgid "Filesystem errors corrected: %s"
msgstr "文件系统错误已纠正：%s"

msgid "Filesystem has errors: %s"
msgstr "文件系统有错误：%s"

msgid "Filesytem check cancelled: %s"
msgstr "文件系统检查已取消：%s"

msgid "Force check of all filesystems"
msgstr "强制检查所有文件系统"

msgid "Ignoring errors with %s at user request"
msgstr "按用户请求忽略错误(%s)"

msgid ""
"In case of (bootwait,timeout): specify the time to wait for device to be "
"detected"
msgstr "在(启动等待、超时)情况下：指定等待探测到设备的时间"

msgid "Mount filesystems on boot"
msgstr "启动时挂载文件系统"

msgid "Plymouth command failed"
msgstr "Plymouth 命令失败"

msgid "Press C to cancel all checks in progress"
msgstr "按 C 可取消正在进行的所有检查"

msgid ""
"Press F to attempt to fix the errors, I to ignore, S to skip mounting, or M "
"for manual recovery"
msgstr "按 F 尝试修复这些错误，按 I 忽略这些错误，按 S 跳过挂载，或者按 M 进行手动恢复"

msgid "Press I to ignore, S to skip mounting, or M for manual recovery"
msgstr "按 I 忽略这些错误，按 S 跳过挂载，或者按 M 进行手动恢复"

msgid "Press S to skip mounting or M for manual recovery"
msgstr "按 S 跳过挂载，或者按 M 进行手动恢复"

msgid "Problem activating swap: %s"
msgstr "激活交换分区出现问题：%s"

msgid "Received SIGUSR1 (network device up)"
msgstr "已接收 SIGUSR1 (网络设备已连接)"

msgid "Serious errors were found while checking the disk drive for %s."
msgstr "为 %s 检查磁盘时发现严重错误。"

msgid "Skipping %s at user request"
msgstr "正在根据用户的请求跳过 %s"

msgid "Skipping mounting %s since Plymouth is not available"
msgstr "正在跳过挂载 %s，因为 Plymouth 不可用"

msgid "Spawning maintenance shell"
msgstr "正在生成维护 shell"

msgid "System must be rebooted: %s"
msgstr "必须重新启动系统：%s"

msgid "The disk drive for %s is not ready yet or not present."
msgstr "为 %s 准备的磁盘尚未就绪或不存在。"

msgid "Unable to become daemon"
msgstr "无法成为守护进程"

msgid "Unable to listen for privateconnections"
msgstr "无法监听 privateconnections"

msgid "Unrecoverable fsck error: %s"
msgstr "不可恢复的 fsck 错误：%s"

msgid "User cancelled filesystem checks"
msgstr "用户中止了文件系统检查"

msgid "activating %s"
msgstr "正在激活 %s"

msgid "checking %s"
msgstr "正在检查 %s"

msgid "ioprio_set %d failed: %s"
msgstr "ioprio_set %d 失败：%s"

msgid "mounting %s"
msgstr "正在挂载 %s"

msgid "remounting %s"
msgstr "正在重新安装 %s"

msgid "rmdir %s failed: %s"
msgstr "rmdir %s 失败：%s"

msgid "root filesystem isn't mounted"
msgstr "根文件系统尚未挂载"

msgid "setpgid failed: %s"
msgstr "setpgid 失败：%s"

msgid "unable to mount"
msgstr "无法挂载"

msgid ""
"value in seconds (Default is 30 seconds, Legal value between 1second to "
"2147483647 seconds)"
msgstr "以秒为单位的值(默认为 30 秒，合法值介于 1 秒至 2147483647 秒之间)"
